突發 林鄭宜家係中環文華東方酒店

如題

Source?

好想同佢面對面對話

push

唔怪得無啦啦樓下有交狗指揮

好想佢用對嘢夾到我窒息